Pirate Bay係咪收左皮

請問各位巴絲Piratebay係咪收左皮
點解搵咩都係520 error

上唔到